美國代代都係世界主角

由立國打敗大不列顛殖民帝國，開殖民地獨立先例；到二戰打敗希特拉，係極權解放人類；之後冷戰消滅蘇聯Evil Empire，共產主義被重創；然後到今日即將擊敗第一個奧威爾式國家：中國，美國真係代代化解人類危機。
In America, we trust

二戰打敗希特拉?

因為人哋有外星人幫拖

返去食東坡肉啦傻閪

若然屬實

九州生氣恃風雷，萬馬齊瘖究可哀。 我勸天公重抖擻，不拘一格降人才。

講緊美國

今次似打final boss 大紅龍

有異議？

有上帝加持

中國代代都係嬴家
美國有對手了

希特拉係蘇聯打敗既
當然你可以話蘇聯冇英美援助會收皮，但係冇蘇聯成個局勢肯定會差好撚好撚遠，現實就係紅軍破柏林，再大破日本關東軍直接逼日本投降

喺歐洲戰場，蘇聯出雞美國出豉油
亞洲戰場就調轉
不過冇蘇聯破關東軍，美國佬等同日本班癲佬決戰本土一億玉碎啦

冇美國原子彈就真係先要登陸本土，關東軍失敗都只係失去新領土，但美國原子彈係直接打擊日本本土。而歐洲戰場不論歐方點蘇方都借助大量同必要嘅美國工業力量先贏到，詳情睇租借法案。冇美國蘇軍死多一千萬人都唔知打唔打得贏德國

冇美國原子彈就真係先要登陸本土，關東軍失敗都只係失去新領土，但美國原子彈係直接打擊日本本土。而歐洲戰場不論歐方定蘇方都借助大量同必要嘅美國工業力量先贏到，詳情睇租借法案。冇美國蘇軍死多一千萬人都唔知打唔打得贏德國

但當年以日本用心經營滿州國既程度，日本根本係打算就算失去本土都有滿州國領土做最後抵抗，打算將天皇移去東北
但蘇聯大敗關東軍，將日本最後希望都粉碎咗
至於原子彈唔係決定性因素，因為兩次核爆死亡人數根本及唔上東京大轟炸
日本政府根本唔care平民死幾多人
反而蘇聯消滅咗日本陸軍主力，搶走埋日本多年用心經營既工業成果，搶走咗日本最後既抵抗希望

至於歐洲，你可以話蘇聯冇咗美國唔掂，但美國冇咗蘇聯又掂咩？美國受唔受得起咁龐大既傷亡？冇蘇聯，美國要死幾多人先可以消滅納粹？打太平洋戰爭，一個亞洲國家、蘇聯既手下敗將已經咁吃力

日本投降係因為驚蘇聯登陸唔係驚美國原子彈

有異議

lee 個好笑

不過當年美國二戰都係屈人地機
開左金手指噤整大量army...
大妳十陪噤打過去

歐洲個邊缺一不可，先唔討論。原子彈絕對係日本投降原因。係德國投降之後日本已經冇任何希望贏得戰爭。日本當時有制定本土作戰計劃，例如決號作戰，證明日本係準備係本土交戰，全國一億玉碎令敵軍蒙受大損失換一個好嘅投降協議。係使用原子彈依啲絕對兵器之後日本先投降，因為得日本自己受損。否則就係本土短兵相接全國南北大玉碎死多幾千萬人。

日本投降主要原因係失去關東，關東係日本最大軍工廠

日本係唔care日本人死幾多，但care敵人死幾多（佢地覺得敵人死越多=better end war deal)，但原子彈使到得日本人死，美軍唔洗登陸冇得打玉碎，日本先投降。

不過你問我，二戰最大貢獻一定係美國，美國既軍工業扭轉成個局勢，尤其係海上

那位巴打應該是說在無耻+滲透/腐化/分化敵人上,中国比歷史上那堆美國手下敗將有料吧?

論滲透/腐化/分化敵人方面. 中共的確是比從前的美國敵人更危險. 甚至比他前老大蘇俄幹的更大規模.

二戰盟軍各有付出，今日連登仔就一句美國打敗希特拉，將功勞盡歸美國
真係好撚正

冇美國比物資俄佬，俄佬一早輸左啦

無人話美國一個打贏晒軸心國，只係美國加入後局勢開始逆轉，當然係關鍵

日本關東軍打得果批早就調去同美軍打留睇度果d全部係老弱殘兵，蘇聯先可以執死雞

你咁講我話無俄佬出人，美國有物資都無用啦

"到二戰打敗希特拉，係極權解放人類"
樓主意思真係美國一個打贏晒軸心國

但我又唔覺得係咁喎
而且如果你問我二戰主角，我又真係覺得會係美國同德國

lend-lease act 要到1942年尾先有效率咁援助蘇聯，嗰時德國已經係強弩之末，無美援蘇聯唔會咁順利反攻，但德國唔見得贏到

出人唔代表你可以贏，冇美國物資你一定輸，當然蘇聯有付出極大代價，事實係就算冇蘇聯美國都可以贏因為美國好快有原子彈

冇美國牽制德國何來強弩之末呢？

Aermcia fuck yeah!

美國係送第一批物資之前東線已經係膠著狀態，德軍跟本攻唔入Moscow

講真 美國打贏 世界繼續 但如果中國贏左 世界會變成點 我唔係支持中共 但我好有興想見到個個世界

如果冇美國物資你自己又唔可以生產因為主要軍工廠比得德國炸左而德就可以大量生產問你可以頂幾耐

世界十大笑話

光明會

光明會咁正氣？

唯一有心有力隊林中共既人只有一個: 美國總統
中共有核武護身, 所以美帝唯有用銀彈政策玩經濟戰慢慢煎死佢 蘇聯勁又點, 咪又係經濟崩潰解體

有個問題成日係心入面諗唔明

美國打韓戰 打越戰 仆街果陣 點解要忍手唔出核武